唔係大家覺得贏咗，係個氣氛無咗，個勢無咗

越拖就越容易散
仲話每星期遊行

既然樓主咁有謀略 咁有抱負
又成個金主咁
咪推你個post 失敗論

入去contribute

621 部署建議，入嚟討論，搵到方向好重要。

覺得無左個勢，咪全力搞返起個勢。

勢，唔起靠屌出黎

係靠每人行多步創造出黎

開始有班友話要拖

Exactly
好唔中意人 自己做唔到就怪人
唔出咪做文宣 搞到g20
或者夾錢落廣告

有力有勇 傾好咪再放題
唔好亂發子彈

點樣拖 以為前線無限血咩
警察就真係無限血啦

佢地以為打緊機
屌你我地市民係雞蛋撼高牆
一定係速戰速決
點能夠有時間俾人回氣

咁呢啲on9
過左g20
Hk byebye

冇 得 拖！

唔好再推 由佢沉

所以樓主係自己所講嘅得勢就支持失勢就byebye嘅人?

其實我覺得大家出中 來兩次 失望左
亦失左焦 要清楚同大家講現有嘅危機

G20前一定要重振旗鼓

1） 撤回
2） 放人平反
3） 追究
4） 下台 致真普選

【 突發】共識已達！620 5pm 政府死線！621 罷工罷課罷市，二百萬人兵分三路！

推

唔該大家keep住前幾日度氣

場仗未完架

不嬲都係咁諗 奈何抗爭喺香港真係太前衛 而家唯有跟大隊一步一步嚟

認同防具好重要 你唔攻都好 都要防警犬隨時攻鳩你

唔想和理非同勇武再互屌就全部同我入嚟

Push

其實係真係攰 我同班fd無論9號行 10號凌晨摘名 11號晚唱聖詩 12號衝 16號再行 全部都有去 呢幾日我地一係訓唔到一係訓十幾個鐘 一係驚一係好攰
希望其他人都係咁而唔係無咗個氣氛

我明 巴打
加油 回回氣 大家再出發

大佬幾點阿 連登仔唔洗訓咩

利申 岩岩起身

posh

[url]唔係想分化 但我覺得民陣同泛民真係好撚鬼 好撚似1984兄弟會（自似反抗極權既組織 實為統戰維穩工具）[/url]

[url]一鼓作氣，再而衰，三而竭。彼竭我盈」
【釋義】比喻要趁開始時，精神振奮的去做事，才容易成功。
【例句】作事情要一鼓作氣，才容易成功，否則拖拖拉拉的難有成就。
609 一百萬人上街 完全唔會將行動升級
612 發夢夢見明明上晝出黎示威既人係
好齊心 有咗大台之後就開始衰
到左星期日 616 二百萬人上街 同609一尻樣 唱下歌打下飛機 5:0話自己贏左 乜撚都無爭取到 贏你老母咩 難道每次有更多人上街都係必然？ 仲要走去篤灰

咁多年黎 就好似定期幫香港人打下飛機降下火咁 消除下民怨 但對香港人既訴求就無成功爭取過 成反國教既成功都係由學生自發而成

將來香港的自由，不一定由中國來剝奪，而更有可能是香港一些人自己主動一點點來葬送。 我覺得泛民呢班人係間接有份做成 08年入中聯辦既民主黨 願意被統戰既梁家傑 可以玩議事規則但棄任主席既梁耀忠 最後就係關鍵缺席既楊岳橋 呢班人往往都係關缺時刻令香港人失望 佢地真係為香港好？

時間一路流逝 香港人已經再無空間可以失 下屆立法會希望有更多本土既聲音 慢慢取代泛民［/url]

九百幾人定死線 又五點又七點又十一點
九百幾人定行動 又悼念又遊行又集會又衝擊

無疑係跟唔到

如何解決 其實好多人都覺得攰 同已經嬲完變冇一開始咁嬲

鬼唔鬼唔會亂講，我都希望唔係。
我覺得佢地角色就係做個organizer 召集到大家，同埋可以落場陪（但唔指揮）既角色
所以點做幾時做係邊做，其實都係靠我地自己共識
共識點黎？可能就係要開post討論陳述利弊再投票得出。有定案既話我相信會一呼百應

push

投乜Q資
樓主d語氣賤到
投你老母

咁你想點撚樣呀？你係小學雞先話有人養 日日陪你遊行唔使維持生計好無？

自己縮係後面唔衝跟住叫香港人攞d霸氣出黎知唔知醜阿你賤鳩樓主收皮拉而家缺錢咩裝你老母備

我覺得係太攰，睇太多資訊
會想靜一兩日

你唔係前線就收聲啦講就兇狠錢有邊個比唔到呀屌你老母講撚到得你一個肯比物資咁最撚憎就係呢種得把口分分鐘遊行都冇出過來既屎忽鬼

Agger
樓主以為自己有幾個臭錢太晒

原來係鍵盤戰士
收皮啦 攰家

啱啊 整盾啦 前線冇盾點沖

太多人其實因爲佢星期六臭串上街
結果佢道左歉就放鬆左

港豬唔係連登仔咁理性咁強意志....

原來係得把口，食屎啦 咁撚多野講
仲有咪抹黑女人

gd post

On9仔

原來係形勢大好就支持，無成果就唔撚支持
你都幾無良心

當自己大金主，希望大家可以認清樓主真面目，無鳩大撚晒咩 我夠無啦，明明仲有大把野可以做

事實上部分中產的確係咁諗，佢地唔係關鍵時刻都未必會企出黎，但係佢地有既係經濟support
資金對抗爭黎講係非常重要，要想辦法拎佢地支持，鬧黎鬧去冇用架

同意依家d手足分咗心 無咗個勢係到
但一直覺得自己唔敢衝唔會衝既人 就唔好係到指揮人要點衝點做 仲要話投資既價值真係得啖笑
你唔係投資係班人到嫁 你係投資係香港到炸 只係大家做事個方法唔同 自己做唔岀既野唔係一句無鳩就大晒 覺得個勢無咗 咪推多d post 做多d文宣 無需要係到怪責前線

鬼咩，嚟嚟去去都係霸馬路，政府都開始厭由得你霸，一日唔衝入去一日都對成場抗爭冇新衝擊，死咗個烈士喇

用d咁刻薄既字眼仲係度嘈生晒
你估係為左班勇士呀，？你都係為左香港咋

*******請廣傳*******
地點：立法會
620晚上 詩歌禱告馬拉松
621全日 美食節

#雞蛋是必吃的
*******請廣傳*******

屌你 唔要鐵馬都講得出 無企前面講得輕鬆

低能

點計都重有個71，過埋71先諗

大家都沉醉係和平示威嘅光環入面 平心而論唔係12號個日衝一衝佢根本唔會暫緩。一百萬人上街到二百萬人上街 政府照舊懶理態度照舊，林鄭係尋日對撤回、不檢控、警方嘅暴力行為隻字不提，不斷帶大家遊花園。我哋無贏過而係不斷比人拖字訣拖到大家唔再上街。要記住香港人本性係善忘

仲有明日大愚、國歌法...keep住升溫呀要

推

諗得太多
全世界無一個領導者係會因為示威仆住見記者

612己經好大單野，林鄭咪一樣縮入中共個老母西

HA單嘢都無人理啦
好多人覺得上街受傷自己唔去醫院睇病就得
屌你同無犯法唔驚送中一樣

人身自由同私隱受到保障係作為一個人嘅基本尊嚴
係共產狗同香港人嘅界線

咁撚多人無動於沖, 唉屌

從來唔缺錢囉，我覺得。有時係唔知邊度有得買個姐！

我覺得義士係直得推，因為市民真係覺得佢地係被逼出來的，始作俑者係阿媽

癡撚線講乜鳩
唔好講到企前排衝係1件好容易既事
我同意要尋求突破衝係其中1個方法
但唔會係樓主呢種口吻講出黎

因為政府琴晚個說話已經comfort左好多人 佢地認為依家已經同撤回無咩分別
我地既號召唔可以再用果4點 要重新address政府未解決同內部既問題 或者用一個更能號召全港市民既口號 （例如：改革政府內部腐敗問題）

唔係上前做鍵戰就咪聲大大啦
鳩up邊個唔識 錢我地無咩

利申 懦夫排骨仔 但都企到第三排

不了 累了

其實大家可能真係攰攰地，需要休息

道出大部分港人的真心話。。。

自己要有獨立思考
唔好俾人帶走埋個思維
因為段野有小小怪
自己小心分析

推！

點解咁多放灰post知唔知道就係呢d post先最影響士氣

屌你老母依啲咁既垃post最撚打擊士氣
扮撚晒好撚鼓勵咁
課果一萬幾千喺度指指點點
人地義士坐監係講緊無左幾年
我屌你老母
自己唔敢衝 你憑咩要求咁多
你食撚屎啦垃圾

PISH

問題係驚比人拉啊

香港人加油

恆指 CCL 反映一切
其實中產以上已覺得撒左五年內都唔會再推

馬照跑 舞照跳

用文宣維持輿論很重要，唔出文都可以推po upvote

［順便整合］幫手將reddit文宣推上frontpage

適合香港人既抗爭方法真係速戰速決，食住大家D火，時間好快沖淡道火，難保聽日又整多單安心偷食？又整多單藝人過身？好難避免

推！！

琴晚收工11點幾諗住過海支持
點知去到得幾十人 分開一堆堆圍圍喂 完成無晒果種氣氛

Pish

嘩屌...難聽過粗口

多人冇勇氣
亦都多人願意比錢
但係我唔相信無人好似樓主用投資者呢個諗法落自己同義士到 佢亦都唔配
大佬 好撚侮辱班義士

節奏太慢

相反 政府反應好快 呢幾日開咗幾次記招 然後由件事沖淡

個唔字打多左

推
大家唔好再開啲咩毅進制恥笑post
集中返注意力

屌你老母612大撚把冇J嘅都喺前線啦
講到自己金主咁要睇隻馬fit唔fit先落注
跑馬咩而家
係有心嘅多人少人都可以捐物資
少人就更加需要支援添啦
唔係抗爭都要做勝利球迷吓嘛？
利申 夢遊前線絲

你個我先係至高嘅心態都應該要有

始終香港人根性就係希望不流血，不受傷，不被捕地爭取利益，最好坐係屋企嘆住冷氣就有人幫你爭取民主

你叫佢地不停衝？唔係話援撥你冷水，只可以講無乜可能實現到，佢地做到既能力範圍只可以屈一段時間，再出黎一獲，616完左，又要返屋企儲氣了